泛民跟政府有共識

又搞分化

隱性五毛又做野，跟住又可以屌泛民

[621]人數與行動的關係

大家集中返推621相關post，由哩d post沉

屌你五毛

信都白痴

fact check la